傳 iPhone狗 恢復生產 業內人士指 Apple 與中國比亞迪集團簽約

據外媒消息，因武漢肺炎疫情影響其生產進度的 iPhone 9（ iPhone SE 2）已恢復生產，預計最快會在 4 月底發表。

受武漢肺炎影響，生產工作不斷延遲，一些核心零組件的供應不穩，導致原計劃在 3 月發佈的 iPhone 9 一直未能順利量產。不言，近日有業內人士指出，Apple 已經與中國比亞迪集團簽定新合約，以擴大生產規模和加快生產速度，但暫時未知比亞迪將會為蘋果代工哪些產品。

而分析師 Jon Prosser 亦在其 Twitter 上爆料，指 iPhone 9 已經開始量產，更指信息可靠性為 100%。他在上週曾預測 Apple 快將推出新產品，而 Apple 的確在本週發布了新款 iPad Pro 和 MacBook Air。

此次，Apple 即將發表的低價新 iPhone 包含兩款機型，分別是 iPhone 9 和 iPhone 9 Plus。iPhone 9 的售價預計在 3,000 人民幣（約港幣 HKD$3310 元）左右，而 iPhone 9 Plus 起步價約 3,300 人民幣（約港幣 HKD$3640 元）左右。

2月講3月
3月講4月

黃定藍？唔識答

搬去北韓你咪又係照買，得把口

四月week3 $3999

比亞迪爆炸電池

屌你老母傳撚夠未啊冚家剷，
成撚日要做呢d手法去引人留意apple未死

我估4月15或之後
8同8 plus 既升級版